[突發] 暴雪回應聰哥事件,聰哥會拎到獎金

內容都係個D垃圾公關廢話, 重點係
聰哥會拎到D獎金, 主播同聰哥既ban縮短到6個月

Fool me once, shame on you.
Fool me twice, shame on me.

我屌你老母呀共雪